熱狗入面個逸朗究竟去左邊？

係咪俾人清算左

無水可r 咪消失走人囉
熱狗all rubbish

去左唱傻女

法子

利窮則散，雞飛狗走

咪繼續做緊良景區社區主任囉